郭子威：「非鐵路上蓋呎價都2.5萬 反映海之戀相關價值」

對於同屬荃灣西站的柏傲灣昨日錄得實呎逾2.5萬元區內分層新高，郭子威則指，無鐵路上蓋都2.5萬元，認為有鐵路上蓋的海之戀可反映相關價值。

你老細早排先概歎香港人買樓辛苦喎 洗唔洗體恤下

好多人做一個月野都買唔到一呎